{"translation-revision-date":"2022-02-20 07:35:01+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["L\u2019\u00e9diteur ne peut pas trouver de mod\u00e8le de blocs pour la page d\u2019accueil."],"Back to dashboard":["Retour au tableau de bord"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportation"],"%s - Content":["%s - Contenu"],"%s - Header":["%s - En-t\u00eate"],"Added by":["Ajout\u00e9 par"],"No %s found.":["Aucun mod\u00e8le \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb trouv\u00e9."],"This template has been customized":["Ce mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 personnalis\u00e9"],"An error occurred while reverting the template.":["Une erreur s\u2018est produite lors de la restauration du mod\u00e8le."],"Rename template":["Renommer le mod\u00e8le"],"Rename":["Renommer"],"An error occurred while renaming the template.":["Une erreur s\u2018est produite lors du renommage du mod\u00e8le."],"Template has been renamed.":["Le mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 renomm\u00e9."],"An error occurred while creating the template part.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le."],"Title is not defined.":["Le titre n\u2019est pas d\u00e9fini."],"An error occurred while creating the template.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation du mod\u00e8le."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Vous tentez de modifier un \u00e9l\u00e9ment qui n\u2019existe pas. Peut-\u00eatre a-t-il \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9\u00a0?"],"Editor (beta)":["\u00c9diteur (b\u00eata)"],"Navigation Sidebar":["Colonne lat\u00e9rale de navigation"],"Now displaying: %s":["Affichage actuel\u00a0: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Voici un guide d\u00e9taill\u00e9 pour apprendre comment en faire la plupart."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["C\u2019est la premi\u00e8re fois que vous utilisez un th\u00e8me \u00e0 base de blocs pour mettre en forme votre site\u00a0?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Vous pouvez ajuster vos blocs pour mettre en place une exp\u00e9rience coh\u00e9rente dans votre site  \u2014 ajoutez vos propres couleurs au bloc bouton personnalis\u00e9, ou ajustez le bloc de Titre \u00e0 la taille qui vous convient."],"Personalize blocks":["Personnaliser les blocs"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Vous pouvez personnaliser votre site autant que vous le souhaitez avec diff\u00e9rentes couleurs, typographies et mises en pages. Ou si vous pr\u00e9f\u00e9rez, laissez simplement votre th\u00e8me s\u2018en charger\u00a0!"],"Set the design":["D\u00e9finissez l\u2019apparence"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajustez votre site, ou donnez-lui compl\u00e8tement une nouvelle apparence\u00a0! Montrez votre cr\u00e9ativit\u00e9, par exemple avec une nouvelle palette de couleurs pour vos boutons, ou un nouvelle police de caract\u00e8re. Jetez un oeil \u00e0 ce que vous pouvez faire ici."],"Welcome to Styles":["Bienvenue dans l\u2019\u00e9dition des styles"],"Welcome to styles":["Bienvenue dans l\u2019\u00e9dition des styles"],"styles":["styles"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Cliquez sur <StylesIconImage \/> pour commencer \u00e0 personnaliser vos blocs, et d\u00e9finir votre typographie, votre mise en page et vos couleurs."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Personnalisez tous les \u00e9l\u00e9ments de votre site en utilisant des blocs, de l\u2019en-t\u00eate au pied de page."],"Edit your site":["Modifiez votre site"],"Get Started":["D\u00e9marrez"],"Welcome to the site editor":["Bienvenue dans l\u2019\u00e9diteur de site"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Afficher ou masquer la colonne lat\u00e9rale de r\u00e9glage des blocs."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Utilisez les fl\u00e8ches de gauche et de droite pour redimensionner le canevas."],"Drag to resize":["Faites glisser pour redimensionner"],"Edit Page Template":["Modifier le mod\u00e8le de page"],"Make template part":["Cr\u00e9er une partie de mod\u00e8le"],"Template part created.":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9."],"Create a template part":["Cr\u00e9er un \u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le"],"Detach blocks from template part":["D\u00e9tacher les blocs de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le"],"Toggle navigation":["Permuter la navigation"],"Close settings sidebar":["Fermer la colonne des r\u00e9glages"],"Reset to defaults":["R\u00e9initialiser les options par d\u00e9faut"],"More Global Styles Actions":["Plus de r\u00e9glages de styles globaux"],"Beta":["B\u00eata"],"Close global styles sidebar":["Fermer la colonne lat\u00e9rale des styles globaux"],"Set the default color used for links across the site.":["D\u00e9finissez la couleur par d\u00e9faut utilis\u00e9e pour les liens sur le site."],"Set the default color used for text across the site.":["D\u00e9finissez la couleur par d\u00e9faut utilis\u00e9e pour le texte sur le site."],"Set a background color or gradient for the whole website.":["D\u00e9finissez une couleur ou un d\u00e9grad\u00e9 d\u2019arri\u00e8re-plan pour tout le site."],"Select palette type":["S\u00e9lectionner le type de palette"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Les palettes sont utilis\u00e9es pour fournir des options de couleurs par d\u00e9faut pour les blocs et divers outils de conception. Vous pouvez modifier ici les couleurs ainsi que leurs libell\u00e9s."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Les d\u00e9grad\u00e9s personnalis\u00e9s sont vides\u00a0! Ajoutez des d\u00e9grad\u00e9s pour cr\u00e9er votre propre palette."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Les couleurs personnalis\u00e9es sont vides\u00a0! Ajoutez des couleurs pour cr\u00e9er votre propre palette de couleurs."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the website.":["G\u00e9rez les palettes et la couleur par d\u00e9faut des diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments globaux du site."],"Add custom colors":["Ajouter des couleurs personnalis\u00e9es"],"%d color":["%d couleur","%d couleurs"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["G\u00e9rer la police et la typographie utilis\u00e9e sur les liens."],"Manage the fonts used on the site.":["G\u00e9rer les polices utilis\u00e9es sur le site."],"Elements":["\u00c9l\u00e9ments"],"Manage the typography settings for different elements.":["G\u00e9rer les r\u00e9glages de typographie de diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques et de l\u2019ensemble du site."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques pour l\u2019ensemble du site."],"Browse all %s":["Parcourir tous les %s"],"Areas":["Zones"],"Clear customizations":["Effacer les personnalisations"],"Restore template to default state":["Restaurer le mod\u00e8le \u00e0 son \u00e9tat par d\u00e9faut"],"Show %s details":["Afficher les d\u00e9tails de %s"],"Editing %s: ":["Modifier %s\u00a0: "],"Template not found":["Mod\u00e8le non trouv\u00e9"],"Loading\u2026":["Chargement en cours..."],"Template revert failed. Please reload.":["Le mod\u00e8le n\u2019a pas pu \u00eatre r\u00e9tabli. Veuillez recharger votre page."],"Template reverted.":["Le mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 r\u00e9tabli."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue. Veuillez recharger."],"This template is not revertable.":["Ce mod\u00e8le ne peut pas \u00eatre r\u00e9tabli."],"An error occurred while deleting the template.":["Une erreur s\u2018est produite lors de la suppression du mod\u00e8le."],"\"%s\" removed.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb retir\u00e9."],"general":["g\u00e9n\u00e9ral"],"sidebars":["colonnes lat\u00e9rales"],"footers":["pieds de page"],"Download your templates and template parts.":["T\u00e9l\u00e9chargez vos mod\u00e8les et \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8le."],"An error occurred while creating the site export.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation de l\u2019exportation du site."],"Navigate to the previous view":["Naviguer vers la vue pr\u00e9c\u00e9dente"],"Area":["Zone"],"Block spacing":["Espacement des blocs"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personnalis\u00e9e"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Par d\u00e9faut"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Th\u00e8me"],"Template Parts":["\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"Template (selected)":["Mod\u00e8le (s\u00e9lectionn\u00e9)"],"Close list view sidebar":["Fermer la colonne lat\u00e9rale d\u2019affichage de la liste"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Donnez au mod\u00e8le un titre indiquant sa raison d\u2019\u00eatre. Par exemple, \u00ab\u00a0Pleine largeur\u00a0\u00bb."],"Delete template":["Supprimer le mod\u00e8le"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Ouvrir\/fermer l\u2019outil d\u2019insertion de blocs"],"Layout":["Mise en page"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Marges externes"],"Templates":["Mod\u00e8les"],"Block Library":["Biblioth\u00e8que de bloc"],"Edit %s":["Modifier %s"],"Open the block list view.":["Ouvrir la vue en liste des blocs."],"Show more settings":["Afficher plus de r\u00e9glages"],"Hide more settings":["Masquer les r\u00e9glages compl\u00e9mentaires"],"Drawer":["Tiroir"],"Site":["Site"],"Open save panel":["Ouvrir le panneau d\u2019enregistrement"],"Padding":["Marge interne"],"Typography":["Typographie"],"templates":["mod\u00e8les"],"Welcome Guide":["Guide de bienvenue"],"Keyboard shortcuts":["Raccourcis clavier"],"Gradient":["D\u00e9grad\u00e9"],"Solid":["Unie"],"List view":["Vue liste"],"Display these keyboard shortcuts.":["Afficher ces raccourcis clavier."],"More tools & options":["Davantage d\u2019outils et options"],"Spotlight mode deactivated":["Mode mise en avant d\u00e9sactiv\u00e9"],"Spotlight mode activated":["Mode mise en avant activ\u00e9"],"Top toolbar deactivated":["Barre d\u2019outils haute d\u00e9sactiv\u00e9e"],"Top toolbar activated":["Barre d\u2019outils haute activ\u00e9e"],"Feature activated":["Fonctionnalit\u00e9 activ\u00e9e"],"Feature deactivated":["Fonctionnalit\u00e9 d\u00e9sactiv\u00e9e"],"Block (selected)":["Bloc (s\u00e9lectionn\u00e9)"],"Top toolbar":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure"],"Create":["Cr\u00e9er"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Des r\u00e9glages suppl\u00e9mentaires sont maintenant disponibles dans l\u2019onglet \u00ab\u00a0Bloc\u00a0\u00bb de la colonne lat\u00e9rale des r\u00e9glages"],"Block settings closed":["R\u00e9glages du bloc ferm\u00e9s"],"Pin to toolbar":["\u00c9pingler \u00e0 la barre d\u2019outils"],"Unpin from toolbar":["D\u00e9crocher de la barre d\u2019outils"],"Close plugin":["Fermer l\u2019extension"],"Remove a link.":["Retirer un lien."],"Convert the selected text into a link.":["Convertir le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en lien."],"Underline the selected text.":["Souligner le texte s\u00e9lectionn\u00e9."],"Make the selected text italic.":["Passer le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en italique."],"Make the selected text bold.":["Passer le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en gras."],"Text formatting":["Mise en forme du texte"],"Forward-slash":["Barre oblique (slash)"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Modifier le type de bloc apr\u00e8s l\u2019ajout d\u2019un nouveau paragraphe."],"Block shortcuts":["Raccourcis pour les blocs"],"Selection shortcuts":["Raccourcis de s\u00e9lection"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviguer vers la partie pr\u00e9c\u00e9dente de l\u2019\u00e9diteur."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviguer vers la partie suivante de l\u2019\u00e9diteur."],"Redo your last undo.":["R\u00e9tablir la derni\u00e8re action."],"Undo your last changes.":["Annuler vos derni\u00e8res modifications."],"Save your changes.":["Enregistrer vos modifications."],"Global shortcuts":["Raccourcis g\u00e9n\u00e9raux"],"Focus on one block at a time":["Concentrez-vous sur un bloc \u00e0 la fois"],"Spotlight mode":["Mode \u00ab\u00a0mise en lumi\u00e8re\u00a0\u00bb"],"Access all block and document tools in a single place":["Acc\u00e9dez \u00e0 tous les outils de blocs et de document \u00e0 partir d\u2019un endroit unique"],"noun\u0004View":["Vue"],"Options":["Options"],"Editor":["\u00c9diteur"],"The editor has encountered an unexpected error.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue."],"Copy Error":["Copier l\u2019erreur"],"Attempt Recovery":["Tentative de r\u00e9cup\u00e9ration"],"More options":["Plus d\u2019options"],"(opens in a new tab)":["(ouvre un nouvel onglet)"],"Blocks":["Blocs"],"Site Icon":["Ic\u00f4ne du site"],"Color":["Couleur"],"List View":["Vue en liste"],"Back":["Retour"],"Tools":["Outils"],"Footer":["Pied de page"],"Block":["Bloc"],"headers":["en-t\u00eates"],"Colors":["Couleurs"],"Template":["Mod\u00e8le"],"Styles":["Styles"],"Learn more":["En savoir plus"],"Custom":["Personnalis\u00e9e"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"Dimensions":["Dimensions"],"Border":["Bordure"],"Palette":["Palette"],"Text":["Texte"],"Default":["Valeur par d\u00e9faut"],"Theme":["Th\u00e8me"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Dashboard":["Tableau de bord"],"Width":["Largeur"],"Help":["Aide"],"Close":["Fermer"],"Links":["Liens"],"Actions":["Actions"],"Redo":["R\u00e9tablir"],"Header":["En-t\u00eate"],"Content":["Contenu"],"Cancel":["Annuler"],"Plugins":["Extensions"],"Name":["Nom"],"Save":["Enregistrer"],"Publish":["Publier"],"Undo":["Annuler"],"Title":["Titre"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}